廢老話廢青俾政府搞係因為罵政府抵死，咁廢青話廢老罵巴士司機抵死有咩問題

廢老話廢青俾政府搞係因為罵政府抵死，咁廢青話廢老罵巴士司機抵死有咩問題

連登仔係聖人黎架
比人屌可以
但屌人就不了

冇問題嫁 你鍾意咪講囉
利申:講左啦